飲吃台台柱鄭欣宜請進

好耐冇見佢蒲頭
一切安好嗎？

我又開始放假了
可以每天在飲吃台膠流飲食心得
是種人生樂趣

佢有咗

震驚七百萬人的真相
你會唔會記錯有左既係曾恩怡？

曾恩怡嗰個肥肚腩嚟

昨天先見到她覆post

燒賣

欣宜你出現

見唔見男b?

很少見到弘

佢入左黎了
我安落哂